估唔到幫坂本真綾配音條友竟然係唱翼神op個人

2:50開始聽 真心屈機

板本真綾咪就係個配音囉，又要人幫番佢配音?

btw Tune the rainbow同The garden of everything 仲好聽

係囉 唔明

究竟題目講緊乜？

板本真綾自己幫自己配音

一時手誤姐 唔好咁撚串好wor

咁即係想講咩

好少聽佢唱歌 甚至唔知佢本身有唱歌
我以為淨係配下音咁

估唔到幫翼神唱op條友竟然係配音個坂本真綾

佢出道個時已經唱埋op
天空的艾斯卡科尼

唱歌先正

估唔到幫坂本真綾配音條友竟然係唱FGO op個人

估唔到唱翼神高潮位果一段既live都咁屈機

我反而唔知佢有配音，直到睇物語系列小忍把聲先知，因為第一次聽佢把聲係唱百變小櫻首プラチナ

估唔到係兩儀式黎

所以話聲優都係怪物黎

開始覺得呢個人好撚屈機

估唔到

坂本真綾不嬲唱得
歌配雙修
實力勁依家d 聲優幾皮

都唱左好多年 估唔到有人依家先法國佢咁屈

係呀清

估唔到幫綺禮開ac既人會係神父

屌你老母

佔唔到幫中田讓治配音條友居然係fgo既山翁